今晚有冇手足燒Lick Beijing James 波衫

Sorry 我冇佢件衫
從來唔係fans
邊位手足肯帶
我可以畀返現金佢

時間唔夠 希望大家幫下手推

自推十次

推

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

籃球之夜
七點半修頓見

1

2

3

叫Lickbei Jing好似好d

燒埋Harden

都可以

帶埋

吸引外媒

燒乜鬼 唔好搞到似大陸粉紅咁玻璃心

全世界圍屌緊

9百幾蚊
係咪真係俾番錢先

垃撚圾

無所謂 我又唔想買件新 益左佢

最好呢兩條仆街打波時，兩個撞撚埋，一個斷手一個斷腳，提早退休。

Harden好似戴左頭盔了
利申：兩個James都唔鍾意

中國表演賽上

好彩我好憎個2位james.
證明冇憎錯。
推爆佢

Harden 雷霆嗰陣 有中意過

根本好多香港人同大陸人一樣，跟風，暴民feel

諗起佢轉熱火比人燒波衫

支持燒
可以帶harden但佢唔係step back左咩

今次再燒

China step?

燒佢老母

Push

淨係句we love China we love everything about China 已經要燒啦

屌，以前真係有佢個figure,不過比左人